知己一聲拜拜遠去這都市 要靠偉大同志搞搞新意思

遲左廿幾年都要終於收皮

八十九十年代香港

細個唔明

而家好sad

面上沒有表情卻匯聚成就

有個貴族朋友在硬幣背後

百姓也自然要鬥快過終點
若做大國公民祇須身有錢

預言香港人要爭住番去大英